【文宣片xYuri】《決戰時刻：香港內戰》Call of Duty: Cold War, HK Edition

Call of Duty 我諗唔少人都聽過/玩過，
佢最近出新嘅一集，個trailer竟然將成套Yuri Bezmenov嘅共產顛覆手法summarise咗，
嚇咗我一跳... 跟住我就諗，不如加返啲香港嘅片段，
基本上就已經將中共成套顛覆香港嘅手法summarise咗。

如果未讀過有關Yuri Bezmenov個原po嘅，呢到有一條比較近期嘅link：
【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

👍🏾

有冇人有更好嘅片段選擇呢
我嘗試將每一步同埋Yuri講緊嘅嘢都展示咗香港嘅parallel出嚟

喺西方，Yuri Bezmenov嗰個冷戰訪問啱啱喺上個月好紅，跟住俾YouTube ban哂啲片，
間接直接，將條片變得更加紅，去咗印度班youtuber到傳。

樓主係咪想搞到我哋大支那人冇得玩cod

又係YouTube

輕輕一推

哈哈
中国人玩咩西方遊戲，仲要同冷戰有關，一定係反革命嘅走狗

我真係忍唔住想買返call of duty玩下先 ，睇下咁多香港用戶喺個遊戲入面不停高叫光時五缺 ，睇下會唔會令騰訊忍唔住要封殺自己有份投資嘅遊戲

你自己都已經有騰訊版嘅call of Duty online喎 幾時輪到你班bt玩遊戲嘅支那人出聲？

都真係希望有巴打喺home office幫手翻譯所有嘅演講記錄

幫你睇睇先

睇到段片(同4chan civil war 版)第一時間諗起高青巴

唯有可以講：唔好低估共產主義嘅滲透能力
不論係俄羅斯定係中國，都係玩侵蝕嘅高手

4chan嗰邊啲人都好驚訝一間大型遊戲公司竟然肯將成個遊戲base on Yuri Bezmenov
因爲講共產主義其實係用軟實力/文化入侵/心理戰嚟侵蝕西方其實係有少少political incorrect嘅講法

希望實際隻game唔係好片面咁引用，或者甚至扭曲

Push

一開始我淨係喺T_D見人share 4chan版，仲心諗唔計啲真實片段，啲字啊嗰啲effect整得咁高質再睇comment 先知COD出新一集，段Trailer 竟然係Official嘅成段用Yuri真係一棍扑落班美國人度睇佢哋醒唔醒

點解好似冇乜人咁嘅
係咪唔夠標題黨

T_D唔係ban咗好耐啦咩？
定係你上佢哋個流亡forum？

Crisis 第一個出場係唱歌大媽

係Win community，上次Reddit大清洗又ban咗好多政治不正確sub，佢哋越嚟越多分板

尋晚睇到都想講，真係啱晒timing

理念好，但剪得麻麻

利申: 唔識剪片

係咪唔夠crisis
講笑還講笑，「大媽唱淫歌」呢個現象其實好重要，因爲佢嘅出現再加上警甴主動保護佢哋其實已經係香港社會一個活生生，睇到聽到嘅文化入侵+意識殖民

利申：我都唔識㗎...

希望有高手剪個新

偏激嘢我基本上已經留返喺4chan/8kun討論
Reddit呢啲大衆論壇真係...
見到啲大型sub有反中thread咪入去試下幫下手囉，但係啲mod係真係唔會容許過分偏激嘅嘢

淨係大媽呢個term已經係文化入侵嘅一種

曾經有哲學家話語文係思想嘅載體
北京班癌細胞就囉個理論嚟當武器用

推返上嚟先

大媽呢個詞喺我眼中唔係師奶咁單一,係支那蝗蟲肥西婦

所以香港人要保衛自己文化
Tír gan teanga Tír gan anam

但係而家呢個term已經變咗泛指師奶嘅用語

正經：如果有時間嘅，不妨上YouTube睇返Yuri Bezmenov嘅原汁原味片段。
有兩條，一條係lecture，主要講共產顛覆手法subversion四部曲，一條係訪問，勁詳盡。
上YouTube search：Yuri Bezmenov lecture / Yuri Bezmenov subversion / Yuri Bezmenov interview

唔link，因爲佢啲片時不時會俾Youtube話係「hate speech」ban咗

師奶is not阿嬸is not靚姐is not大媽
唯有靠平時用得準確啲
又或者可以專登製造一個風氣出嚟要人分辨？
「你覺得呢幅圖係 師奶 定係 大媽」嗰啲遊戲（swipe left for 大媽）

依家反而多咗好多近呢一年嘅新upload

其實好吻合 97 +15=2012香港動盪開始

我上兩年已經講咗，嗰時仲未有送中呢讓嘢。
根本中共係抄蘇共手法，想玩死香港。

Streisand Effect
越係大鑼大鼓ban一樣嘢，越多人會想知，想spread
中共其實好明白呢點，所以唔少嘢佢哋真心想ban嘅，會收收埋埋咁ban你：用人格謀殺，詆毀，匪榜呢啲手法令到羣衆自然唔想spread一件事（例如而家發生緊嘅陳彥霖案）

Treyarch
IW
Sledgehammer

仲有：Activision
食屎中資真係蠶食到世界每一個角落

愛爾蘭民族嘅歷史可能係最坎坷嘅民族史之一

估唔到official trailer 真係攞哂成個subversion 黎講

好記得高青巴推咗呢樣野好耐

我真係唔想成個香港俾人洗哂腦，完全絕望，被顛覆
佢套subversion好勁㗎

愛爾蘭有好多嘢值得我哋參考
Michael Collins好似都講過We are a small nation. Our military strength in proportion to the mighty armaments of modern nations can never be considerable. Our strength as a nation will depend upon our economic freedom, and upon our moral and intellectual force. In these we can become a shining light in the world.
wiki搵到嘅所以唔太肯定係咪真
但係好值得香港人參考

推呀

好呀

5毛好驚 COD 比中共 ban
佢哋好鍾意玩㗎

真 推比高手睇

幾日前網上其實嘈得幾勁
甚至有啲真心共產嘅人喺Twitter話Yuri Bezmenov其實唔係KGB而係新納粹

其實我見d街坊堅定過連登

佢地無咁資訊疲勞

推

lm再睇

香港嘅師奶同阿叔有時唔係講笑
意志最堅定嘅親共同反共有可能都係師奶嚟

up

Michael Collins真心型到爆
親手殺敵方法官嘅國父

曱甴暴力直接喚醒咗好多沉睡咗嘅反支共心態

Michael Collins好多嘢都好值得香港人參考
可惜英年早逝

He who burns twice as bright does so half as long.

有啲玄
我理解能力麻麻想問下其實係咩意思

一支蠟燭，燒得雙倍咁光，亦都意味著會用一半時間燒完。